{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120788",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원당감자탕"
    },
    "text": "\"円糖カムジャタン\\n\nソウル瑞草区方背洞451-8地下1階\\n\n韓国料理-一般韓国料理、10:00~02:00、年中無休、100席/部屋:3つ、舎堂駅に位置する元堂カムジャタン舎堂駅ではすでに有名なグルメ店であり、フランチャイズではあるが他の支店とは違って舎堂駅店ならではの味がある。 元堂カムジャタンの名前の通りカムジャタン屋だが、多様なメニューが多く、特にタットリタンがベストメニューだ。 パサパサせず、タレが肉の奥深くまでよく染み込み、味をさらに浮き彫りにし、甘辛いスープが焼酎を思い出させる。 ねぎのチヂミ、スケトウダラのチヂミ、太刀魚の煮付けなどに添えるマッコリを思い出したり、あるいは家で作ってくれるおうちご飯が思い浮かんで懐かしい時にここを訪れると家族のような気持ちでお客さんに接するので十分満足できるところだ。 辛いスープが思い浮かぶ時、酔い覚まししたい時、マッコリや焼酎、ビールが思い浮かぶ時、ここウォンダンカムジャタンを探してみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店の場所はソウル瑞草区方背洞451-8地下1階です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は10:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日はありますか？",
            "answer": "このお店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このお店の特徴的な料理はタットリタンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気や座席数はどのような感じですか？",
            "answer": "このお店は100席あり、部屋は3つあります。お店の雰囲気は一般的な韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "このお店ではタットリタンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このお店の味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このお店の味はパサパサせず、タレが肉の奥深くまでよく染み込み、甘辛いスープが焼酎を思い出させる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気やサービスはどのような感じですか？",
            "answer": "このお店は家族のような気持ちでお客さんに接するので、十分満足できるところです。"
        },
        {
            "question": "このお店の飲み物の種類は何がありますか？",
            "answer": "このお店ではマッコリや焼酎、ビールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店には辛い料理がありますか？",
            "answer": "はい、このお店には辛いスープがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 354
    }
}